藍絲傳緊阿伯係手足掉中

有埋片 點睇

唔洗理

冇點睇 藍屍先撩者賤

有乜點睇，就算真係手足掉咁又點，係咪要割蓆?

拉 上面個d自己上立場搵片 係一個c9掉死人

掉中都唔割
但屈返人掉中嘅
我地同政府有咩分別？

係
法官幫我地解釋左

2016年農曆年初二旺角大衝突，多人被裁定暴動等罪成，兩名被判囚3年9個月至4年3個月的被告，早前分別就判刑和定罪提出上訴申請，遭上訴庭即場駁回。上訴庭今（21日）頒下裁決理由，認為當時有警員反擲磚的舉動，無疑為阻群眾推前，認為申請人當時趨前、擲磚，再竄後的行為，正是參與群眾向警方發動的襲擊。

兩名申請人分別為莫家濤（現20歲）和何錦森（現40歲）。莫家濤被裁定兩項暴動、一項刑事毁壞和一項襲警罪成，判囚4年3個月；何錦森則被裁定一項暴動罪成，判囚3年9個月。

就何錦森提出自己當時只屬「自衛」的定罪上訴，上訴庭在判辭指出，申請人只依賴個別警員在申請人擲磚前曾做出同樣行為的證據，認為相關理據斷章取義，完全忽視案發的整體情况。

上訴庭（上訴庭法官潘兆初、彭偉昌、原訟庭法官潘敏琦）認為，當時在人數上佔優的群眾突然向前推進，又持續向警方擲磚，時間長達33秒，而拾起磚塊反擲的警員只有兩三名，形容他們只備有頭盔、小圓盾等裝備，認為警員反擲磚之舉無疑為阻群眾推前，反而申請人當時趨前、擲磚，再竄後的行為，才正是參與群眾向警方發動的襲擊。

至於莫家濤提出的判刑上訴，上訴庭同意原審法官的裁定，他當晚多次向警員擲磚和雜物，更干犯刑事毁壞和襲警罪，認為相關判刑合適。

我唔知喎

咁姐係藍屍條片做假？

依單野提左成兩日都仲有人開post提番，冷處理咪算，藍絲不嬲乜都傳架啦，唔通每樣都要駁番咩，對住班傻既人點講道理

我個畫面睇到佢心臟病發，其他我咩都唔知

咪再討論個阿伯啦咁多個手足死左唔理 理個阿伯

冇咩點算 會認清事實就唔係藍絲

睇到了 有人認左炒車

1,現場雙方都有掟磚唔係單方面襲擊 佢咁樣最多都算意外 事實上佢可以選擇離開但佢冇咁做
2,佢昏迷後旁邊既人居然若無其事 完全冇人打算去關心佢情況 如果佢死於呢場"暴動" 咁旁邊既人都應該要拉曬
3,冇意識下居然有人亂搬動佢 造成二次傷害 可能就係咁直接導致佢傷勢惡化

自己睇返NOW段片啦柒頭
炒左咁耐車仲講
btw
send返比卡超張圖俾佢
end topic